其實有咩唔關150事？

住又關
搭車又關
醫療又關
有咩唔關佢地事？

150係病毒根源

人口過剩
明未